\documentclass[american,titlepage]{scrartcl}
\usepackage{pakete}
\addbibresource{refs.bib}

%Titel etc.
\title{Design and Commissioning of a Silicon Chip Timing Setup}
\date{}

\author{Masterarbeit in Physik von \\
	Niclas Sommerfeld\\\\
	angefertigt im \\
	Helmholtz-Institut für Strahlen- und Kernphysik\\\\
	vorgelegt der \\
	Mathematisch-Naturwissenschaftlichen Fakultät \\
	der \\
	Rheinischen Friedrich-Wilhelms-Universität Bonn\\\\
	November 2023}

%Start des eigentlichen Dokumets
\begin{document}
\thispagestyle{empty}
\maketitle
\include{Titelseite}
\newpage

\tableofcontents  
\pagenumbering{arabic}

\newpage


%\begin{figure}[H]\centering
%	\includegraphics[width=\textwidth/2]{grafik/Photozelle}
%	\caption{Schema einer Photozelle mit Gegenspannung,~\cite{photozelle}}
%\end{figure}

\include{theory} 

\include{lhcb_detector} 
 
\include{introduction} 

\include{pcbs}

%\include{motivation}

\include{simulation}

\include{exposurebox}

\include{mechanics}

\include{design}

\include{performance}

\include{conclusion}

\include{appendix}


\printbibliography
\end{document}
